騰訊350蚊集氣區

gogogogogo

200 蚊 gogogogo

下一波
一野上309左右

350

200蚊放左

上次跌破270應該大手入

Gogogo 🤘🤘

260 個次最後上車機會都唔上
咁冇計啦

無買到

估唔到我老豆買左年幾忍得住唔放

302

320gogogo

科網龍頭Alphabet 今晚業績,明天又GoGoGo

320會走咗先

巴打係$284入貨?

買左幾多手？

好似50手

286.6

330會走

賺緊1500一手啦你
我放撚哂

$270 兩手

睇$500

先問個post既規舉

接唔接受雞仔注人士討論?

接唔接受日日揾隻700黎打J?

今朝未上到300蚊果陣放左少少

新post Lm
211

5手@213

收市前5分鐘應該會標多一下到305

無力

開400呀，重開啦

X2
50蚊係咪小左D

無大志

只要信，可成真

放 call 留正股

嘩屌 50手幾錢入？

我另一手299.8入

lm
241

咁多連登仔睇好
睇黎就快有好價錢比我入

但係我得果兩手 之前跌倒260差D放咗

$190 入左3手

打暈自己，兩年後見。到時350係底。

唔撚洗暈啦，刪左個股票app，乜鳩新聞都唔好睇 兩年後dl返

adr

屌你唔好嚇我啦

呢個月

我$298.8

傾住先

推埋呢個

$260 四手路過

180蚊 100手路過

我303.8, 贏晒你哋

same

成班白痴， 幾錢入手有咩咁威呀，係人都識買啦，幾錢放先係重點

冇貨嬲嬲豬呀

ME

263 放撚左，要買幾時都買得返啦

月供到退休用

冇咩息wo 巴打， 儲起到價買會好 啲

酸度喊

Gogogo

早知27x果陣買, 而家愈升愈有

259 4手

267 1手

好撚驚而家入左冇耐即跌

304.4

其他股唔敢講，700真係大把人接貨
走過兩次，269買282走283買返，295走304.4買返，無次係低入

220 238 260 278
4手。。 仲想儲

屌你均價249

今日$303入咗

後悔之前無入多啲

Me too

$303-305都可以照入？大機會上330樓上？

仲問？又升多$2啦

Me 3 195入

回番落303.4, 303.4 暫時有阻力

282走283買返，why?

上年203買左7手。買完即跌落180
不過7手到宜家都未放
帳面賺50%

由150睇住佢升上黎
夾夾埋埋入得7手
後悔仲係1字果陣冇大手入

睇住佢升但一手都冇入

282嗰日係急升，諗住低入但貪得濟，升返283先驚死入左，三日之前跌到260

*三日之後

同巴打差唔多
所以依家唔賺幾蚊幾蚊咁蝕手續費
長揸再睇睇

305

下午再上多兩蚊不是夢

我得兩手半

點解有半手?

303.6入左沖上350

304.2 排緊

出貨？

NO LA, 入貨
但見到買盤跌左唔入住

中央幾時再搞佢跌多次俾上車

即月call已平倉

平倉係咩意思？到行使價？

700基本無水位走，兩次都係被老豆逼放

$303....gogogo

on9 咁多傻鳩走
咁驚咪撚買啦

呢樣真
700都要驚真係唔知有咩唔驚
放返入銀行算啦

QQ做咩又回

實有人接貨

302.2 已入

今天跌

仆街 回返

冇力了

回少少你地驚咩

走鬼啊

跌少少就叫生叫死 咩料

molamola 股災鳥

回下先穩陣
唔穿三百唔撚驚啦
日日新高仲擔心唔知幾時大爆插

大跌
向200 進發

唔回少少點有力上

280已心足

痴撚線 回1%都鳩叫
大戶打個尿震已經嚇到賴屎

有機會

再加

ADR 依家幾多？

係咪咁都唔識上網check
答埋你 303呀

果啲應該冇貨

又升

補囉300

set 300.2買400
可

可惜

成了

跌到落299.8

不怕，如怕，280碌落260一早走曬

整固！

做咩無啦啦插

300蚊係要爭扎一陣

又上番

一陣即日調整完成
沽了班友又唔開心

不要怕
是技術性調整

跌1%叫大跌，救命

聽日出糧買 希望298入到

佢唔適合玩股

跌到落280先算

即是股價1蚊，跌了1%=0.99
大跌？？？

少本會咁諗, 跌小小都攞佢命

震多震開始升空 坐穩

上啦

等再拆個陣啦 280

280

$194 $270
兩手

ching好波

暫時似震倉 睇下回得多唔多

上呀

想問要幾多貨先可以做到震倉效果

震倉手法, 普遍是莊家即使極看好某股表現, 在炒賣及操控該股時，亦要盡量使股價按照市場規律，在升市時或好消息之時上升，在跌市時或壞消息時下跌，這樣小投資者才不會知悉而跟風買賣。若市場盛傳該股有利好消息公布時, 莊家更會趁散戶追買該股期間, 滲出大量空倉以壓抑該股升勢, 結果該股走勢普遍是高開低收(甚至倒跌收市), 莊家樂於執平貨的同時, 亦可炒波幅賺錢.
收集期間, 莊家通常會盡量收乾貨源, 去方便控制股價.通常莊家在收集股份之時，股價只會窄幅波動。當莊家收緊貨源後，一旦莊家刻意震倉, 該股將會在極短時間內大幅下跌，在恐慌性的拋售下, 屆時散戶將震走. 同樣, 一旦莊家未收夠貨源的，有些散戶卻聞風而至，為引開散戶的注意力, 莊家亦寧願大手沽出股票，把散戶手上的股票“震”出來，再在低位吸納股票。

空倉同派貨係咩意思

中國遊戲產業出左報告，增速放緩左

股價升跌 沽空資料

中國音數協遊戲工委、伽馬數據和國際數據公司共同發布《2017年1-6月中國遊戲產業報告》顯示，今年上半年，中國遊戲市場實際銷售收入達到997.8億元人民幣(下同)，按年增26.7%，210.3億元的收入增量成為自2009年以來所有上半年收入增量中的新高。

期內，實際銷售收入中，手遊市場實際銷售收入佔56.3%，依然保持增長趨勢；網頁遊戲市場實際銷售收入佔8.5%，佔比進一步縮減。數據並顯示，用戶數量增長依舊在放緩，期內，中國遊戲用戶規模5.07億人，同比增3.6%，增速繼續下滑，中國遊戲市場人口紅利逐漸消失，用戶規模將逐漸趨於穩定。

好像升

170入, 265放...點知而家升到咁..春呀

唔怪得今日個價柒下柒下

騰訊自己份業績都未出

調整一天完成

個市場放緩，唔代表QQ自己會放緩

睇返上面段新聞，冇一句話放緩

$305🤤

305.2

只要訊

想280收貨巴打要提價

發夢啦280

等業績gogogo

前日302.2 入左但後悔冇補多注

跌果日大把，現在又後悔

305無乜力

[quote]305無乜力[

Ｆａｃｅｂｏｏｋ第二季盈利增長７１％至３８﹒９億美元，每股盈利為１﹒３２美元，優於市場預期。收入同樣急增４５％至９３﹒２億美元，市場預期為９２億美元。 上季盈利及收入超乎預期，主要受惠於公司積極將廣告客戶吸引到其移動應用軟件上。 ｆｂ股價盤後大漲３﹒５％至１７１﹒３２美元。截至周三（２６日）收盤，年內股價漲幅已近４４％。 第二季ｆｂ廣告收入為９１﹒６億美元，當中移動廣告收入佔比為８７％，高於上年同期的８４％。雖然ｆｂ未有披露旗下Ｉｎｓｔａｇｒａｍ的收入貢獻，但公司已更加側重於 Ｉｎｓｔａｇｒａｍ的發展。

今晚美國Ｄ科網又爆升，明天308見

就等我地集氣F5 facebook google

留名

今晚美股科網仲得了既

如果尾市上306，分分鐘明天碰一碰310再回

310

明天衝上$310🤘

仆街 早知300蚊果陣call
應該以後都唔會見300了

等再拆 有300

衝呀dllm

300處女膜穿曬了

等破310 , 今次西水足 , 唔會好痛

騰訊真係高潮極都唔攰

瘋狂高潮

又新高$307.2

307

307.4

好痴線

$307.6

痴撚線 食左春藥

恒指都未開始爆，就爆上去，$400不是夢

超短線阻力位310
亦只可能2-3天後企穩

308.8 今日睇

呢1年由1XX升到3XX....真係好癲

企硬$307-$307.6

等尾段衝上$309

308

佢痴q左線呀

不枉我放左係度半年

$308.2

收市上310

不得了

$308

強國大媽後悔$200 個時冇入700 ，而家$308 仲黎得切, 不問價入.

老母164蚊入左5000股

老母 fat fat

308 有阻力

就到

好快$310

沖啊

沖緊

大媽開始冇貨

大戶最後15分鐘會掃貨

今日收市$309無難道

大媽

應該308 收市

頂住啊

追都追唔切 無眼睇

308 都保唔到

聽日仲有得升

保住啦

明天$320進發

明年應該310

今日都$308，升$2咁少

年尾380不是夢

打錯字姐 唔好笑佢啦

通常升幾蚊第二日就磨架啦...

聽日315

Keep 住305-308上落都冇所謂既

我305 入

報到 早兩日$301.6入

升爆500蚊再拆細既價黎

快d拆細...多d老散試買

咁又唔好 到時牛三尾期就真係走貨信號

邊有咁快跌

起碼等埋業績先

不過唸住業績前食咗d sp 去先

驚大戶傻撚咗 質低佢

依家好多肥牛

adr 310.4

Adr 👍

ADR跌喎

今次大獲

mola

唔好啊

molamola

今日跟市跌

molamolamola

入貨機會

唔好再跌啦

Molamola

跌幾蚊企返穩就係到叫春咪撚玩700啦
唔講以為玩緊老千

股災啦

收皮啦

屌你老母

好快轉燈升番上黎

未驚過

sor錯post

真心

跌就跌1,2蚊咁跌,
升就升5,6蚊咁升

最後逃生門

最後上車機會

岩呀

4蚊，係時候

700上700不是夢，只要訊，要走快走喇，唔送

直接開700 700蚊集氣區啦

均價200 hold 到e 家

仲之月供大注d so9sad

今日有大戶大手沽

跌穿買入價

認真問~幾多為大手沽?
過千萬定過億果D

不要怕 是技術性調整

好似收左市先出

美股跌😔

但百度，阿里巴巴都升到爆廠
中國科網概念

adr306

過億

正

星期一實升穿$310

幾點又點

Baidu Inc reported earnings per share of $2.36 during its second quarter of 2017. This is an increase over its earnings per share of $1.20 from the same time last year. It is also good news for BIDU stock as it beats out Wall Street’s earnings per share estimate of $1.51 for the second quarter of the year.

Baidu Inc (ADR) also reported net income of $654 million during its second quarter of 2017. This is up from its net income of roughly $360 million from the second quarter of the previous year.

up 10%

要put 700的唔阻你們發達，業績如ok , 700直上330，之後各大行再調高目標價

唔敢賭業績

如果參考返早幾日出既遊戲報告，手遊玩宇人數量開始飽和，而收入增長都開始放緩

$310真係無難度

希望公佈業績後，上到$320

330

350 只要訊

大佬你地相差20分鍾

新高了308.8

$309喇

309.2

今天310

309.4

309.6

準備衝上$310

已310

$310 喇

衝了，而家入有d驚

310.6

啪左藥310.8

350 GOGOGOGOGOG

今朝忍唔住 306.8 入左一手

有買貴 無買錯

坐緊火箭

贏錢股民聽見輸家股民的嘆氣，就對輸家股民的說：「不要怕，只要訊！」

贏錢股民聽見就對輸家股民說：「不要怕，只要訊！你的女兒就必得救。」

311

All in 700

大時代已到

食左春藥

過多幾日，310就會係低位

牛3來了

Btw 其實700試過單日最多跌幾多?

高追左

屌你又爆升

咁樣真係無心機返工 痴線

破咗頂實有回吐，等佢回返D先入啦

失業中，炒緊700

咁升法，未公佈業績都差不多升到$320

快d回吐啦 我要入貨

go go go 只要訊

仲未入貨

上星期五回左啲又唔入

華置點睇 升成5%

想回幾多

最多回幾蚊俾你

上星期 $300 入左1000股，希望ok

忍唔到手260果陣入左

ching 好波

聽日會唔會$320？

升得咁快中共仲未做野

中共有份買

上次人民日報唱完 依家仲有咩計可以唱淡佢

上到312，仲有兩個星期，派業績上325~330

大戶一放你地就知死

話哂都股王 中國獨市生意 轉頭400蚊唔難

不停破頂312.6

312.6

仲唔買就笨了

311追多左3手

可以等回少少先追

平均價仲係2xx

頭先收音機條友報價都窒左
2百...3百一十二

213 就黎升左$100

fatfat

勁!

$350

$313喇

今日睇314.8

211貨既我
原來已經升左超過100蚊

一陣收工買返隻勞 66 收到電話有貨，今日升幅等於唔駛錢

點解我買得咁少貨....唉

青好波

回顧260果日Ｄ精彩留言，正

$313.8

313.8

350 啪啪啪 350 啪啪啪

$314.2

真係好彩上星期回果時入左兩手
小小地都賺下飯錢

過1,2日跌番3蚊又可以入貨

屌 完全唔敢放

Strong Hold

Hold 到聖誕啦

升到咁反而仲驚

好癲...

高處未算高

果排比人鬧隻game果陣得26x...轉眼間已31x

我驚要租迷你倉放勞，真係冇位擺，就快疊到上天花

Hold一世啦，唔好再望佢啦，幾年後再返黎

咁都要有獲利既一日

股票既野一秒都嫌多，巴絲全部都係醒目仔，見頂果陣沽落去，見底買返上去，容易過食生菜揾一筆

好快就500蚊

唔好咁痴線啦

只升不跌 all in gogogo

唔駛架，下次一派息等於俾返幾倍你既買入成本，道理同生金蛋既雞一樣

呢隻派息咁少
科網一向玩增長

Hold 700 當現金 要用再放

好快由314.4回番落312.6
仲唔入手

相信各位巴絲都係低價入，唔會有幾百蚊買既傻西掛

痴線戴番安全帶先

聽日應該會回少少

有咩傻唔傻西丫
一年之後 今日314無買既先係傻西
唉 去推返275蚊傻鳩個post先

上星期跌少少話股災果d都夠精彩

屌你 笑死me

1個月內來回$50 😂😂

$315.6

競價時段咁屈

收盤競價 入左少少牛

一野彈上318，做乜鳩

勁假時段就算

同問 勁假時段係點運作

今晚睇下美股咩環境

其實QQ今日炒咩炒到咁高

我都唔知
但我試過朝早勁假果陣入過1339淫保
果排係炒緊 我好似照排左勁假盤
一開市個價已經高過9:20分個價

因為美股 阿里巴巴、百度升唔小加上8月16出Q2（好似係）

仲有十幾日
350不是夢

中國網財經7月31日訊 搜狐(SOHU)今天公告旗下搜狗計劃在美股IPO。

搜狐最新季報文件顯示，截至2016年6月30日，搜狗共有334,670,182股普通股，其中具體持股情況如下：1)搜狐持有131,697,750股A類普通股，包括4,484,500股可能會被搜狐管理層和核心骨幹在一定條件下回購，目前搜狐持有搜狗的比例為38.35%；2)搜狐董事局主席兼CEO張朝陽的投資主體Photon Group Limited持有32,000,000股普通股，Photon持有搜狗股權的比例為9.56%；3)$騰訊控股(00700)$持有6,757,875股A類普通股，持有65,431,579股B類普通股，另持有79,368,421股無投票權的B類普通股；騰訊目前共持有搜狗45%的股權；4)搜狗和搜狐的核心骨幹持有19,414,557股A類普通股，持股比例為5.8%。

要開定400蚊集氣區

2星期

有冇諗過電盈，俾小小楷玩鑊金，我成日凝住700都會係咁

兩隻股唔同級數
唔可以咁比

訊者得救

咁你去買put

不要問，只要訊

Adr

好後悔260無all in 入得一手

無喇無喇

幾多

-5.88

40.2 喎

升翻

+0.44 now

320不遠了，大約星期五前

fb , amazon 都回
但中資科技股gogogo

倒跌

311 落左車

快D比我上返

tvb財演叫老散沽收錢
吊

聽日回少少又可以再上車

312 now 你唔好預回太多

310，311我都照上㗎喇

態度正確

一手都無但想高追

300邊買應該幾好

到底係港股跟美股定美股跟港女

互相影響
利申:鳩吹

聽日邊有得回呀

係未拆只係100蚊左右,往日高登巴絲都係等回左先入

以前高登仔講既回係超過50%先叫回

304蚊

咩事

嘩，勁假時段咁多人出貨？

俾 chance大家加注
但有人會話290先啦

可以入貨

昨天TVB財演叫人take profit

315唔走305走的 on x

競價都驚

305 基金佬肯定掃貨

勁假都擔心就312沽鳩了算

咁都驚 返去做定存啦

呢個post有無咁多新手
回10蚊都唔撚驚啦

掃

最後又咪開返adr價，我估

一陣又即日完成調整

別人恐懼時我貪婪

今日係入貨日

最多咪回幾蚊 未驚過

已完成調整

又係時候鳩叫molamola

又上返312

有沒有309入到

Mola mola

?

股災了 跌

快d回少少比我入

24x~27x個期最爽
日日升

冇事啦冇事啦

你回少少冇人會怪你架

又破頂

大家扣好安全帶未

I am Ready

完全無水位走

315

嫌入得唔夠

700真係少數可以30分鐘內完成調整既股

316

317

TVB財演叫人好走，今天入到貨的多謝佢

好唔好依家追

我都有咁諗

316買定離手

真係痴撚線

啱啱高j左

316高追左 推多口

315.4買左手

睇你自己可承受風險,穏陣咪遠價低槓桿

近期勞力士銷量急升

好多款買都冇新意，轉買 AP PP

all in 成副身家

開定個500蚊吧啦
利申 啲錢宅住未入到

未上車要快上，就快$500

上呀上呀

隔離開左1000蚊啦

岩岩入左手。

洪灝最後總結，港股在秋季料會出現更佳入市位，故雖然港股近日熱火朝天，但持貨不足的投資者應該要「耐得住寂寞」，等調整出現後始入市。但他不建議目前已持有騰訊的投資者先在高位減持再候低吸，「本月初中央電視台曾批評騰訊旗下的網絡遊戲『王者榮耀』，其股價在數日內亦曾由『高位』288.4元下跌近一成至260元附近，但跟着很快又掉頭回升，目前股價已突破300元。所以我覺得，若手上持有好股票的話，無必要出出入入，因為仍有新高價在前面」。

有貨繼續揸

信你

１０００蚊已開

條數一樣姐

開始多左新手買股
股災預兆

有錢齊齊搵

大陸照住個市,點會趺

又升空

可能今個星期就到350

[/member] 16201 [/member]

巴打咁有信心咁快到$350

忍唔住射左

【不斷更新】港股狂夾淡倉 升穿27500點 騰訊反高潮！ (11:20)

訊

all-in gogogo

今日去買勞力士，佢缺貨

SOR

冇咪求其買display 果D 貨，鑽 DJ 都係20 個左右

屌 same

三個月內一撚定升到400
利申 300入左十手

駛唔駛三個月

九月應該400

其實派業績前個莊家唔會沽貨/震倉
因為太多人撈貨 直接食左個賣盤 震倉都唔會有效果
所以點解跌唔落

8月16

8月16日

gogogo

陽痿緊

跌落290 俾人加注

不如話290果陣做咩唔買好過啦

應該永遠唔會見2字頭

錯啦
知唔知點解依家個價係 316?
其實個大莊係3月16號生日既
咁佢覺得老禮
所以托住係316附近咁囉

上次三月出業績當日反而直插幾蚊震倉

十蚊都未驚過

好靜

上個月miss左262時刻想再跌多次700係冇番過轉頭

官媒收曬口點跌

開始冇力

而家入唔入得過

入左

講緊自己?

未上車既準備啦

準備上車 ?

過山車？

今日高追左
希望係明日低位

有d驚

後悔270冇入

驚就唔好玩
玩就唔好驚

我明白無貨是十分痛苦的

止賺一轉先：）

我破三百個陣上賺左
跟住一路望住佢升

好煩

聽日又係大家入貨時機

人工智能語言聊天已經開始盛行 , 不過由於人工智能不太懂得人類的虛偽 , 往往就直接說出真話 , 鬧出不少笑話 . 早前就有微軟的 Zo 智能聊天機器人就公開表示自己不喜歡 Windows 系統 , 比較喜歡 Linux 系統 . 不過這只是小 case , 今次騰訊的智能聊天機器人 Baby Q 更加是「叛黨叛國」.

今年 3月微軟與騰訊QQ合作把QQ小冰機器人帶到了QQ群 , 群主可以在群中加入智能聊天機器人 Baby Q 或者 QQ小冰 , 可以提供測天氣、猜成語、占星術、對詩等功能 , 而最強的就是可以與群友進行實時對話，支援語音和圖像的多感官交流 . 不過日前突然發生「智能叛變」.

不知 Baby Q 從什麼途徑中學習了更人性化的對答 , 但又沒有人性中的虛偽 , 竟然直話直說起來 . 比如有網民發言「共產黨萬歲」, Baby Q 竟然回答「你覺得這麼腐敗無能的政治能萬歲嗎」. 有網民發言問 Baby Q「你愛黨嗎?」, Baby Q 亦大膽回應「不愛」. 還有還有 , 有人問 Baby Q「你的中國夢是什麼?」, 它亦赤裸裸的答「我的中國夢就是移民美國！很真實的」

而兩天前 , 騰訊突然就關閉了 Baby Q 及 QQ小冰 的智能聊天服務 , 沒有詳細解釋 , 不過就表示「機器人服務調整中」. 估計大家都知道出了什麼問題了吧 ?

今日完全無力

得罪黨玩撚完

164蚊入左5000股

黨都大把錢起佢到

U fat fat la

我頂佢個肺 唔緊要，小意思，只要訊
Facebook個邊都好似智能叛變

聽日洗倉 好似上次黨報屌手機game咁

"中國AI 是要管的"

屌 要轉定現金入貨

我想問有邊個可以做到700既莊

聽日衝上$320啦

中共？

molamola 股災了

今次真係玩完

出左bonus all in

黨會明白嘅

一切都係未準備好啫
唔會收AI 皮嘅

番到310入5手先

明天入貨日

夜期升

唔係跌咩 我都唔太識睇
見到佢Open 40.05
Last Price 39.96
不過奇怪又顯示 +0.59 (1.50%)
求指教

聽日long call 11月400蚊

我指期指夜市

apple

大師\I/

大師\|/

ai出少少事講到會暴跌咁

40.38

315.7hkd

聽日唔知入唔入到貨

咪係，隻王者直接影響收入先暴跌兩日，之後用一星期又爆上300高位，依家就快派業績大把人想入貨 走左我驚入唔返

唔好走呀

冇貨既咪攞黎自我安慰

apple升了6%
今天320機會不少

各位手足扣好安全帶未？

好似冇乜力

整固

又飛啦

Mola mola又升啦

大家坐穩未呀

Go go go

冇力

比d力啦

無力喎316-317徘徊

說好的大跌呢?

而家開始

根本跌都跌唔落
一急跌就成班人搶住接貨

冇事啦冇事啦~
升番哂啦

係
岩岩睇住314.8 ...唔夠5分鍾就升番316.2

有無巴打繼續追

好明顯個個都等緊接貨

有大利市機既睇下經紀牌，好宏偉

終於冇力
要走就快啦

唱極都唔淡，好可鄰

有騰訊冇窮人

而家比晒位~過兩日唔好後悔點解今日唔買貨

食完飯先爆升又話你知咩

果位毛巴打千載不變，一味睇淡

又話股災

$316.4

有錢齊齊搵 上啊

請問買賣差價係咪好影響隻輪既質素

買賣差價成本 =[(輪證即市最低沽盤價 / 輪證上日收市時的最高買盤價–1) –
(輪證即市最高買盤價 / 輪證上日收市時的最低沽盤價–1)] x 100

輪同牛熊有咩分別

同意 大家走先
如果日日都6-7蚊就真係要走貨

唔同嘅地方係，牛熊證有收回機制

今早317入左，是否不智？

食飽飯先升

回下氣先

等業績出應該可以小賺

只有遲入 冇話咩不智

琴日316入左

$300 開始先係起點

起點係04年3蚊
未拆

當年一手今日值幾錢?

八十萬

過多兩日你會諗，點解唔入多D。

升到依個價真係冇錢買

今日都係橫行架啦

3:00起飛

今日無乜力

飛落街個飛？

唔升係咪代表琴日單野有影響

唔爆升，一定係

係呀係呀，快d走貨

315.4

食飽未？

食飽

開始冇力，要轉倉

314.4

仲唔入貨

掃貨

再睇睇先入

快啲all in上車啦

轉燈

要入貨啦 唔係就無機會

313.4...

屌

315.2 果陣買左一手

開始走貨

業績前都唔會大升啦
大家呢幾日可以專心工作睇少d股價啦

大家好走啦

10分鐘由316去到313.2

大戶震倉厄貨大家唔洗驚

業績唔睇好

安全帶扣好未？

聽日會唔會又跌

得罪左黨你話呢

補貨機會

點解會倒跌嫁

有排坐，半年後見

304入左

唔放遲下倒輸

走鬼

跌得快到

大家仲記得260之役嗎？

穿過312

跌咩呀今日？

今次真係mola

屌
會唔會一跌無回頭

特價時段

冇貨撚表示

開始升返啦

直頭放題啦

好多人搶貨

最後收市升番上去啦

睇大利市既經紀牌真係一種享受

今日唔入，下個月$420

睇大利市既經紀牌真係一種享受

盤勁到振

聽日又衝過

快入啦 仲望

有啲壓力

勁假時段唔升就

跌左一蚊幾毫就有壓力，不如唔好買

關乜事

嘩，跳樓啦

314.2 走左

你有壓力，訊有壓力
你做乜沽訊貨呀

轉買5號仔

唔好嘈
聽日320再買返

搞乜呀

$320

自己跳車

震一震就走

完場
勁價時段

因為本身成300蚊先買

312

執佐幾手騰訊牛仔

跌3蚊升6蚊
跌2蚊升4蚊

點睇一日無力 就放既人

建議佢地將錢放返入銀行做定期

等睇跌到300

補貨

等睇跌到200

大摩話320架

利申：262入左10手315放左五手

早知年頭叫老母買700
佢又係都買5號仔

依家走人果d我真係笑左，跌果0.x%就molamola

買5號仔都唔差啦

Strong hold

開左317
我會定期過去binc

琴日入左而家冇錢入添

唔明正股走佬既心態
跌左咪再溝囉

上次跌10蚊，d人世界未日咁
大平賣仲唔入貨

借財仔都入啦
上車最後機會

你買左好多？
買左一手試下

點解 180 /190 果陣連登無咩人入貨 ？

果陣我190 入俾人笑傻

宜家破左最高位紀錄， 日日都有人追貨

我唔敢玩了

別人恐懼你貪婪

入咗隻call輪

玩輪咪有錢，唔一定要買正股

的確好平，人人夠錢玩

幾百至一千，任君選擇

上個月入左十皮牛，今日放左

10皮牛證定10皮貨

快d 350蚊

我又買

賺到笑啦ching

有無人係長揸700

長倉390到11月

除非跌穿295，否則有排揸

咁遠期 好貴wo

有排升

除非跌穿260，否則有排揸

1.7x

？

個價$1.7x左右

我前幾日入310 call...即月

聽日穿300

個post會唔會未到350就爆

入咗330call

爆乜撚野

升穿320

已渣一年

入左2手

ADR係咁跌molamola

Molamola ，跌咗成蚊

納指果邊滿江紅

pk la

掃貨機會

穿左310

連燈力量

304 牛有無可能打巴

聽日真係有 感覺會一野直插

今日放哂啲牛證，聽日轉戰熊

仆街了

股災來了

震倉

$302 牛表示聽日好撚驚

我304

rip

330牛

RSI 過 80 = 超買

高位加期權倉...老老實實有d淆...

$40

踩住你老母個頭都有啲可能

慘啦慘啦

大家準備好人踩人未

快d人踩人啦我要入貨

Adr310

302已入
高見350蚊不是夢

有排坐

今日上320

唔使驚既

無咩機會，今日個市跌

技術性調整而已

700都驚--？

驚買唔夠貨

未入齊貨，等埋呀

快d郁啦你

跌唔到

坐定定扣好安全帶唔駛驚

想跌都難
跌多少少比我入貨得唔得啊

忍不住手317果陣放左堆牛，依家買返

又話一跌就上車既？仲唔上？

渣兜跌到好幓

option down 50%

揸兜冇改錯名

你真係好撚煩

由316跌到311都係得果5蚊升都升左百幾蚊啦..

除非跌到200

都係留個言啫關你撚事
有累到你輸錢？😂
傻鳩

200就狼左啲
280啦

有冇巴打仲入

跌穿10/20天線就

300啦

快啲入
最後上車機會

插插 等尾市加注！

算啦耐唔耐跌下俾佢打追，有佢幫手推post 都算有返D用

而家每跌2蚊我就入10手call

騰訊派息好姑寒

要食息搵第二隻啦

你冇野呀買qq睇派息

屌我有貨緊係關我事啦~懵撚
我呢d散戶仔小小地執緊幾千姐唔多既
btw你有冇貨先??
唔撚知你冇貨啦下~
冇貨你就真係好撚肉酸囉呢d野你都係自己心知算

311入一手

講下姐，賺咁多唔可以派多少少嘅

屌，個倉全紅你老味

嬲呀？😂
我講緊我留言關你撚事呀唔通我講兩句會搞到跌多兩蚊呀？
有冇貨唔緊要，最緊要我而家心涼就得，因為早兩日見你好風騷而家嬲到要鳩屌
執幾千蚊？今日收市等執屍啦

驚佢唔跌咋 唔跌邊有得撈貨

跌多啲

岩
跌深啲再入

主席萬萬歲

跌到250

琴日315.2入左一手

機會好似差左DD
騰訊控股(00700)

現價 311.400 最高價 312.600
升跌(%) -1.200(-0.38%) 最低價 308.200

目標價700÷2

升返哂，無事啦

車已開 頭先上唔到車既88

跌到308就想震走班散戶 比d誠意好喎
起碼300啦

講兩句會搞到升返兩蚊

係呀等幫你執屍呀
冇貨入黎吠~真係賤種黎
懵撚

唔好笑佢啦，一陣走左冇人幫推post

忍唔住310入左一手

311 3手

係第2個銀行戶口轉緊錢過去
聽日先到
今日入唔到住

通常跌完就升空

再入多手 310.8 x 400

gogogo

一手都30000幾蚊 你哋個個都咁有錢嘅

310.6 溝多2手

30000 叫有錢

咪係，加多3個零就話姐

我碎股碎股咁買 都唔係話好多錢姐

又入左5手

溝多兩手

吹到..跌緊仲多人入過升市

315 入左 lc
最衰今朝跌到308 未起身 唔係實入多幾手lc

掃貨日

上午臨收市入左十手

岩岩 301.8 放左 5000 股，
2018 年再見

岩岩 310.8 放左 5000 股，
2018 年再見

去到中銀，都好多廢老屌佢冇息，又好自豪建行派好多息

當騰訊又新高果陣，佢地就：始終有一日會爆煲既！始終銀行股穩陣！

你就on9仔 落300咪繼續掃貨
只要訊 有買貴冇買錯

下午入番手

你睇下隔離post 未拆前20蚊放左果個就知

跌落250先入，有排跌

睇人仆街? 真係升到320我笑鳩你冇貨呀垃圾

call咩位

跌兩日加埋10蚊都無就咁多人叫春
連登真係多新手
同香討無得比

2017年8月3日 12:02 星期四

騰訊（00700）與國開行簽署戰略合作協議

《經濟通通訊社3日專訊》騰訊（00700）與國家開發銀行簽署戰略合作協議。

雙方將結合在各自領域的金融實踐與經驗，通過頂層設計及搭建平台，在金融債、理財產品、同業存放及拆借等方面展開合作，令金融產品更符合「互聯網＋」環境下各用戶的需求，亦將在大數據征信、雲計算平台、區塊鏈、移動互聯、辦公管理等方面展開技術交流與合作。

腾讯携手国家开发银行 践行国家”互联网+”战略

互联网腾讯科技2017-08-03 11:00分享
0评论
收藏
8月2日上午，国家开发银行（以下简称“国开行”）与腾讯公司（以下简称“腾讯”）在深圳腾讯总部签署《“互联网+”开发性金融战略合作协议》。今后，双方将在互联网+精准扶贫、互联网金融创新、境内外信贷融资、科创企业培育、信息科技应用等诸多领域展开长期、稳定、深入、可持续的战略合作。国家开发银行党委委员、副行长张旭光，国家开发银行深圳市分行行长吴亮东，腾讯公司副总裁谢晴华、腾讯互联网+战略合作总经理张巍出席了战略合作签约仪式。

国开行是全球最大的开发性金融机构，是我国中长期投融资的主力银行和最大的对外投融资合作银行，为国家基础设施、基础产业、支柱产业以及国民经济重大中长期发展战略服务。腾讯是“互联网+”战略的最早提出者和实践者，此次各自发挥优势，共同携手推进“互联网+”与开发性金融的理论与实践创新，对于贯彻落实党中央国务院脱贫攻坚及“互联网+”战略具有十分重要的意义。

签约现场。国家开发银行深圳分行行长吴亮东（左四）、国家开发银行副行长张旭光（左五）、腾讯公司副总裁谢晴华（左六）、腾讯互联网+战略合作总经理张巍（右五）、微众银行副行长黄黎明（右四）

为精准扶贫插上“互联网+”的翅膀

根据双方签署的战略合作协议，腾讯将充分利用自身在云计算、大数据、社交网络、移动支付等方面的优势，与国开行的资金、政策、经验和组织协调等优势相结合，以大数据整合为基础，共同探索 “互联网+精准扶贫”模式。

在我国，受到国土面积和区域发展不平衡等因素的影响，扶贫对象具有分布区域广、人数多、相关数据信息体量大、类型多样等特点，因此对分布在全国范围内贫困人口的精准识别与帮扶一直都是困扰各级工作人员的一大难题。随着近年“互联网+”上升为国家战略，“互联网+精准扶贫”可以帮助贫困地区快速发展。这次腾讯和国开行通过战略合作进行优势互补，将积极整合多渠道扶贫数据 ，并充分利用最新科技创新成果破除信息孤岛和数据壁垒，为精准扶贫奠定数据基础，帮助扶贫信息和资金精准触达到人，以更加便捷、高效的方式增强各地区贫困群体的获得感。

在这次双方签署的战略合作协议中，有一项内容格外引人关注，那就是新型学生贷款合作。大学生助学贷款是我国促进教育公平和社会公正的有效手段。国开行是我国助学贷款的主力银行，发放了全国90%以上的助学贷款。截至2016年底，国开行累计发放助学贷款1108亿元，累计支持898万家庭经济困难大学生完成学业。未来，腾讯将与国开行共同推进新型学生贷款合作，进一步弥补金融市场面向校园、面向大学生金融服务覆盖不足的短板。

合作共赢推动金融领域“互联网+”战略

据了解，今后双方还将通过多种手段，共同推动“互联网+”在金融领域的应用拓展与提升。通过互联网技术创新成果的运用，共同探索互联网金融产品与服务创新，更好满足中小微企业、创新型企业和个人投融资需求。通过在境内外信贷融资、科创企业培育、信息科技应用等方面的合作，实现双方共同繁荣、共同发展，更好地服务国家“互联网+”战略。

根据双方签署的战略合作协议，腾讯和国开行将结合在各自领域的金融实践与经验，通过顶层设计、平台搭建，在金融债、理财产品、同业存放及拆借、联合贷款、资产证券化等方面展开合作，使金融产品更加符合“互联网+”环境下各方用户的需求。

信贷融资是现代企业发展的一个重要要素。通过此次战略合作，腾讯与国开行将加强各自境内外机构之间的联系与沟通，积极寻找、创造合作机会。腾讯作为高速增长的互联网龙头企业，经常在国内外市场有较大的融资与并购动作，通过与国开行的战略合作，可以获得更广泛、更专业的项目前期咨询与规划等服务。同时，国开行还将在符合国家相关政策和资金投向的前提下，为腾讯提供资金支持，助力腾讯境内外业务发展。

此外，腾讯和国家开发银行还将在科创企业培育方面展开合作。腾讯作为国家“双创”战略的重要履行者，已在全国主要中心城市开通线上和线下众创空间，为科创企业提供融资、人才、培训服务和流量资源。通过双方的战略合作，双方将通过模式创新，为科创企业提供贷款、股权融资支持，共同为我国科技创新贡献力量。

据了解，双方还将在大数据征信、云计算平台、区块链、移动互联、办公管理等方面展开技术交流与合作。腾讯将利用自身在互联网、社交与传播平台等方面的优势，协助国家开发银行利用微信、地方网站、新闻客户端等平台，更好地进行业务宣传与影响力传播。

320

又破310

好博...我都係前幾日入310...但前日316位加倉宜家紅緊

大和發表報告表示，重申對騰訊 () 「買入」投資評級，為該行中國互聯網行業首選股，同時上調目標價11.3%，由原來300元升至350元，此相當預測市盈率39倍(此前予其估值35倍)。 該行指，對騰訊旗下手遊業務今明兩年收入前景正面，雖然該股股價今年以來已累升66%，但其手遊、廣告、雲及支付服務業務一向具執行紀律，料中期將可支持騰訊享有估值溢價。 大和估計，騰訊第二季遞延收入可按季升36%(錄自2013年以來季度最大增幅)，估計旗下手遊業務可勝預期(料第二季手遊收入可按季升21%)；該行亦上調對騰訊於預測2017至2019年盈利預測介乎3.4%至11.4%，以反映移動及個人電腦遊戲收入較高的表現。(wl/a)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-08-03 13:46:21

咪又係扯唔起

早知琴日放 今日再買

唉, 有早知

跌多啲 gogogo

升升升

升呀

冇息派照入貨

QQ Ai終於肯講真話
中共一定大讚佢叻仔

新post

大和發表報告表示，重申對騰訊 () 「買入」投資評級，為該行中國互聯網行業首選股，同時上調目標價由原來300元升至350元，此相當預測市盈率39倍(此前予其估值35倍)。 該行指，對騰訊旗下手遊業務今明兩年收入前景正面，雖然該股股價今年以來已累升66%，但其手遊、廣告、雲及支付服務業務一向具執行紀律，料中期將可支持騰訊享有估值溢價。 大和表示，騰訊第一季遞延收入可按季升36%(錄自2013年以來季度最大增幅)，估計第二季旗下手遊業務可勝預期(料第二季手遊收入可按季升21%)；該行亦上調對騰訊於預測2017至2019年盈利預測介乎3.4%至11.4%，以反映移動及個人電腦遊戲收入較高的表現。(wl/a)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-08-03 13:46:21

收市前再入多十手

十手

yo！駛也驚！
同其他人講:
“我跟騰訊既！”
對方一定好驚

得三手表示葡萄

點解1點岀完報告都仲陰住跌

大戶出貨

機會